{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006974",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "콤포타블 안국"
    },
    "text": "コンポタブル安国本店では様々なメニューを提供しています。 リアルジャムケーキは16,000ウォンでお召し上がりいただけます。 安国(カクテル)は13,000ウォンで、グランハンドは7,000ウォンで、ストラパッツァまたはコルタードはそれぞれ4,500ウォンでご利用いただけます。 エアロプレスは6,500ウォン、チャイラテは6,000ウォン、ケンタッキーコーヒー(カクテル)は12,000ウォン、マキアートは4,500ウォン、アフォガートはそれぞれ4,500ウォンでご利用いただけます。 皆様のご来店をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンポタブル安国本店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "リアルジャムケーキ、安国(カクテル)、グランハンド、ストラパッツァまたはコルタード、エアロプレス、チャイラテ、ケンタッキーコーヒー(カクテル)、マキアート、アフォガートのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "リアルジャムケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルジャムケーキの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "安国(カクテル)の値段はいくらですか？",
            "answer": "安国(カクテル)の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グランハンドの値段はいくらですか？",
            "answer": "グランハンドの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストラパッツァまたはコルタードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストラパッツァまたはコルタードの値段はそれぞれ4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エアロプレスの値段はいくらですか？",
            "answer": "エアロプレスの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャイラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャイラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケンタッキーコーヒー(カクテル)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ケンタッキーコーヒー(カクテル)の値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "マキアートの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートの値段は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 382
    }
}